PRP/ MD/ VB/ CD/CARDINAL NNS/II CC/ CD/CARDINAL JJ/ NNS/II ./ _SP/
PRP/ VBP/ IN/ CD/CARDINAL NNS/II ,/ CD/CARDINAL IN/ NN/ ,/ CC/ DT/ JJ/ NN/II ./ _SP/
RB/ ,/ DT/ NN/ IN/ JJ/ NNS/II ./ _SP/
MD/ PRP/ VB/ CD/CARDINAL NN/II NN/II NNS/II ./ VB/ CD/ DT/ NN/ IN/ NNS/II ./ DT/ NNS/ ./ _SP/
CD/CARDINAL JJ/ NN/II ./ _SP/
UH/ ,/ UH/ ./ DT/ NNP/II ,/ NN/II NN/II ,/ DT/ JJ/ NN/II ,/ CC/ DT/ CD/CARDINAL NN/ NNP/II ./ _SP/
UH/ MD/ PRP/ VB/ CD/CARDINAL NN/ NN/ NN/ IN/ DT/ NN/ IN/ NNS/ ,/ UH/ ./ _SP/
PRP/ MD/ UH/ CD/CARDINAL NNS/ ,/ DT/ JJ/ NNS/ ,/ DT/ NN/ IN/ CD/CARDINAL NN/ NNP/ORG ,/ CC/ CD/CARDINAL JJ/ NNS/ _SP/
PRP/ MD/ VB/ CD/CARDINAL NN/ ,/ CD/CARDINAL NNS/ ,/ DT/ JJ/ NN/ ,/ CC/ DT/ JJ/ NN/ _SP/
RB/ DT/ JJ/ NN/ MD/ VB/ JJ/ _SP/
UH/ RB/ PRP/ VBP/ CD/CARDINAL NNS/ IN/ NN/ NNS/ ,/ DT/ NN/ IN/ NN/ ,/ CC/ DT/ NNP/NORP _SP/
UH/ NN/ ,/ VB/ DT/ CD/CARDINAL NNP/PERSON _SP/
CD/CARDINAL NN/ NNP/ORG CC/ CD/CARDINAL NNP/ HYPH/ NN/ HYPH/ NN/ IN/ ,/ UH/ ,/ UH/ DT/ JJ/ NNP/PERSON _SP/
UH/ RB/ PRP/ VBP/ PRP/ MD/ VB/ CD/CARDINAL NNS/ ,/ CD/CARDINAL NN/ ,/ CD/CARDINAL NNP/ NN/ NNS/ ,/ CD/CARDINAL NNP/ORG NNP/ORG ,/ DT/ NNP/ NNP/ ,/ CD/CARDINAL NN/ NNS/ ,/ CC/ DT/ JJ/ NNP/ _SP/
VB/ PRP/ DT/ NN/ NN/ NN/ IN/ DT/ NN/ IN/ JJ/ NNS/ CC/ DT/ CD/CARDINAL NN/ NNP/ _SP/
VB/ ,/ PRP/ VBP/ CD/CARDINAL HYPH/CARDINAL CD/CARDINAL NN/ NNS/ CC/ PRP/ VBP/ PRP/ JJ/ _SP/
UH/ PRP/ MD/ VB/ CD/ NN/ NNP/ORG CC/ CD/CARDINAL NNP/NORP UH/ IN/ DT/ JJ/ JJ/ NN/ _SP/
RB/ PRP/ MD/ RB/ VB/ DT/ CD/CARDINAL NNP/ HYPH/ NN/ HYPH/ NN/ IN/ JJ/ NNS/ CC/ DT/ NN/ _SP/
MD/ PRP/ VB/ CD/CARDINAL NNP/ NNPS/ CC/ CD/CARDINAL JJ/ NNS/ VBP/ ./ _SP/
RB/ DT/ NN/ NN/ IN/ PRP/ UH/ _SP/
JJ/ NN/TIME RB/ CD/ VBN/ NNS/ IN/ PRP/ _SP/
PRP/ VBZ/ DT/ CD/CARDINAL NN/ NNP/ORG CC/ DT/ JJ/ NNS/ IN/ PRP/ VBP/ RB/ _SP/
NN/ NNS/ ,/ JJ/ NN/ ,/ CC/ DT/ NN/ NNP/ _SP/
PRP/ VBD/ RB/ IN/ CD/CARDINAL NNP/ORG NNP/ORG CC/ CD/CARDINAL NNP/ NNP/ IN/ CD/CARDINAL NNP/ _SP/
PRP/ VBP/ CD/CARDINAL NN/ NN/ NNS/ ,/ DT/ NN/ IN/ NNS/ ,/ CD/CARDINAL NN/ NNS/ ,/ CC/ UH/ ,/ UH/ ,/ CD/CARDINAL JJR/ NN/ NN/ NN/ _SP/
DT/ PRP/ VBP/ VBZ/ CD/CARDINAL NNS/ IN/ JJ/ NNS/ _SP/
CD/CARDINAL NN/ NN/ CC/ DT/ JJ/ NNS/ VBP/ _SP/
PRP$/ NN/ MD/ VB/ DT/ NN/ IN/ JJ/ NNS/ CC/ PRP/ MD/ VB/ DT/ NNP/ NNP/ IN/ JJ/ NNS/ _SP/
UH/ ,/ PRP/ VBD/ CD/CARDINAL CD/CARDINAL NN/ NNP/ORG CC/ CD/CARDINAL NN/ NN/ _SP/
IN/ PRP/ PRP/ MD/ VB/ CD/CARDINAL NNP/ORG NNP/ORG CC/ CD/CARDINAL JJ/ NN/ _SP/
UH/ PRP/ MD/ VB/ CD/CARDINAL NNP/PERSON CC/ CD/CARDINAL NN/ NN/ UH/ _SP/
